如果將一拳超人同多啦A夢套落香港，會唔會係咁。。。

美國=崎玉／多啦A夢
黃之鋒等同美國有聯繫既人=S級英雄KING／大雄
本土派等無法勾結外國勢力既人=每集負責拖延時間既A/B級英雄／技安

好少見咁on9嘅人

樓主都係想帶出Gphone收美國錢做野姐